# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-19 10:59+0100\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_addblock.tpl:4
msgid "+ add block"
msgstr "+ 添加块"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:37
msgid "<em>untitled</em>"
msgstr "<em>未命名</em>"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:12
msgid ""
"<strong>First</strong> also known as given name, forename or Christen name."
"<br/><strong>Middle</strong> often shortened to an initial like in <em>John "
"D. Rockefeller</em>.<br/><strong>Surname prefix</strong> like the Dutch "
"<em>van, van de, der</em>.<br/><strong>Surname</strong> also known as family "
"name or last name."
msgstr ""
"<strong>名字</strong>对应英文的 First Name。<br/><strong>中名</strong>在中文"
"姓名中一般不常见，英文姓名中例如 <em>John D. Rockefeller</em>。<br/><strong>"
"姓前缀</strong>在中文中不常见，荷兰文姓名例如 <em>van, van de, der</em>。<br/"
"><strong>姓</strong>对应与英文的 Last Name。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_acl.tpl:5
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_acl.tpl:11
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:14
msgid "Access control"
msgstr "访问控制"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_depiction.tpl:18
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:37
msgid "Add a connection: "
msgstr "添加一个连接："

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:57
msgid "Add a new media file"
msgstr "添加新媒体文件"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zmedia_choose.tpl:19
msgid "Add a new media item"
msgstr "添加新媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_body.tpl:20
msgid "Add link"
msgstr "添加链接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_body.tpl:10
msgid "Add media to body"
msgstr "添加媒体到正文"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:313
msgid "Added the connection to"
msgstr "将连接添加到"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:5
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: modules/mod_admin/templates/admin_base.tpl:5
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: modules/mod_admin/templates/admin_logon.tpl:4
msgid "Admin log on"
msgstr "管理员登录到"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_advanced.tpl:5
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:14
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:51
#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:24
#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:24
msgid "All media"
msgstr "所有媒体"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:50
#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:23
#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:23
msgid "All pages"
msgstr "所有页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:24
msgid "Alternative telephone"
msgstr "其他电话"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:13
msgid "And media can also be viewed on their own page."
msgstr "所有媒体也可以通过它们自己的页面来查看。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect_tab_find.tpl:10
msgid "Any category"
msgstr "任意分类"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_delete_rsc.tpl:2
msgid "Are you sure you want to delete the page"
msgstr "确认是否需要删除该页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_menu.tpl:40
msgid "Are you sure you want to exit the admin interface?"
msgstr "确认是否需要退出管理界面？"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_show_as.tpl:7
msgid "Aside"
msgstr "旁边"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:40
msgid "Ask google to not index this page"
msgstr "使 Google 不要索引这个页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_depiction.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect.tpl:13
msgid "Attached media"
msgstr "附加媒体"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:115
msgid "Auth"
msgstr "权限"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_basics.tpl:3
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: modules/mod_admin/templates/blocks/_admin_edit_block_li_text.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/blocks/_admin_edit_block_li_header.tpl:3
msgid "Block"
msgstr "块"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_li.tpl:7
msgid "Block name"
msgstr "块名称"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_show_as.tpl:6
msgid "Block quote"
msgstr "块引用"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:15
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_blocks.tpl:30
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zlink.tpl:19
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:61
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:35
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_upload.tpl:33
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:57
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_duplicate_rsc.tpl:25
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_delete_rsc.tpl:6
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_change_category.tpl:16
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:32
#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:21
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:8
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:20
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:32
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:29
#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:30
msgid "Change category"
msgstr "修改分类"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zmedia_choose.tpl:10
msgid "Choose a media item from this page to insert in the body text."
msgstr "从本页面的媒体条目中选择一个，插入到正文文本中。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_change_category.tpl:9
msgid "Choose the new category for this page."
msgstr "请为本页面选择一个新分类。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:97
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:162
msgid "City"
msgstr "市/区/县"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_visible_for.tpl:7
msgid "Community members"
msgstr "社区成员"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_blocks.tpl:28
msgid "Confirm block removal"
msgstr "确认删除块"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_delete_rsc.erl:48
msgid "Confirm delete"
msgstr "确认删除"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_menu.tpl:40
msgid "Confirm logoff"
msgstr "确认登出"

#: modules/mod_admin/templates/blocks/_admin_edit_block_li_page.tpl:10
msgid "Connect a page"
msgstr "连接到页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_body.tpl:3
#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:92
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:60
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:125
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:16
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:11
msgid "Created on"
msgstr "创建时间"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:15
msgid "Customize page slug"
msgstr "自定义页面 slug"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:14 modules/mod_admin/mod_admin.erl:87
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:5
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_acl.tpl:11
msgid "Define who can see or edit this page."
msgstr "定义页面可以被谁看到或者编辑。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:57
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_blocks.tpl:31
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_delete_rsc.tpl:7
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:57
msgid "Delete this page."
msgstr "删除这个页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_rsc_edge_media.tpl:9
#: modules/mod_admin/templates/_rsc_edge.tpl:7
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_li.tpl:5
msgid "Disconnect"
msgstr "取消连接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_blocks.tpl:29
msgid "Do you want to remove this block?"
msgstr "真的要删除这个块？"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_media.tpl:23
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: modules/mod_admin/templates/_rsc_edge.tpl:6
msgid "Drag to change connection position"
msgstr "拖动来改变连接位置"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_li.tpl:4
msgid "Drag to change position"
msgstr "拖动来改变位置"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:61
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:64
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_duplicate_rsc.tpl:26
msgid "Duplicate page"
msgstr "复制页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:61
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:66
msgid "Duplicate this page."
msgstr "复制这个页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:40
msgid "E-mail address"
msgstr "E-mail 地址"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/_rsc_edge.tpl:8
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_admin/templates/_edit_link.tpl:21
msgid "Edit this page"
msgstr "编辑本页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:13
msgid "Electronic address"
msgstr "电子地址"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:135
msgid "Embed page"
msgstr "嵌入页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:31
msgid "Emergency telephone"
msgstr "紧急联系电话"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:161
msgid "Error uploading the file."
msgstr "上传文件出错。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:12
msgid ""
"Every page can have a date range. For example if the page is an event or "
"description of someone\\'s life."
msgstr "每个页面都可以有一个日期范围。例如当页面表示一个事件或者某人的生平时。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_change_category.tpl:1
msgid ""
"Every page is categorized in exactly one category.  The category defines "
"what the page represents. For example an event, a product or a person.  The "
"categories are hierarchically defined. In that way you can have a vehicles "
"category with subcategories car and bicycle."
msgstr ""
"每个页面只属于一个分类。分类定义了页面代表了什么。例如事件、产品或是人。分类"
"是树状的，也就是说你可以有一个“交通工具”分类，然后其下有子分类“汽车”和“自行"
"车”。"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:158
msgid "Failed to download the file."
msgstr "下载文件出错。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:36
#, fuzzy
msgid "Featured"
msgstr "专题"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_meta_features.tpl:3
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_media.tpl:5
msgid "File / media content"
msgstr "文件/媒体内容"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:11
msgid "Filter on category"
msgstr "通过分类过滤"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect.tpl:17
msgid "Find Page"
msgstr "查找页面"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect_tab_find.tpl:2
msgid "Find an existing page to connect"
msgstr "查找已存在页面并连接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_blocks.tpl:89
msgid "Find page"
msgstr "查找页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:18
msgid "First"
msgstr "名字"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:17
msgid ""
"Flush all URL dispatch rules, template- and library caches and other in-"
"memory cached data."
msgstr "刷新所有的 URL 调度规则，模版以及缓存数据。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:16
msgid "Flush system caches"
msgstr "清理系统缓存"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:18
msgid "From"
msgstr "起始"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:15
msgid "Go back."
msgstr "回退。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_visible_for.tpl:8
msgid "Group members"
msgstr "组成员"

#: modules/mod_admin/templates/blocks/_admin_edit_block_li_header.tpl:15
#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:133
msgid "Header"
msgstr "题头"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:12
msgid "Help about date ranges."
msgstr "日期范围帮助。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_meta_features.tpl:12
msgid "Help about features."
msgstr "特性帮助。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:15
msgid "Help about page connections."
msgstr "页面连接帮助。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:12
msgid "Help about person name."
msgstr "人名帮助。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:12
msgid "Help about publication date range."
msgstr "发布时间范围帮助。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content.query.tpl:14
msgid ""
"Here you can edit the arguments of the  search query. Every argument goes on "
"its own line. For more information, see the\n"
"\t\t<a href=\"http://zotonic.com/documentation/761/the-query-search-model"
"\">documentation on the query arguments</a> on the Zotonic website."
msgstr ""
"这里可以编辑搜索查询词的参数。每个参数占一行。更多相关信息请参考\n"
"\t\t<a href=\"http://zotonic.com/documentation/761/the-query-search-model\">"
"查询词参数文档</a>。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:12
msgid ""
"Here you can edit the person's name.  Use the title of the base content for "
"the display name of this person."
msgstr "这里可以编辑人员的名字。基本内容的标题会做为人员的显示名字。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:34
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_show_as.tpl:5
msgid "Info link with modal popup"
msgstr "有一个模态弹出框的消息链接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_show_as.tpl:4
msgid "Inline block"
msgstr "内嵌块"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_body.tpl:13
msgid "Insert image"
msgstr "插入图片"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:46
msgid "Latest modified events"
msgstr "最近修改事件"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:41
msgid "Latest modified locations"
msgstr "最近修改地点"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:50
msgid "Latest modified media items"
msgstr "最近修改媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:34
msgid "Latest modified persons"
msgstr "最近修改人"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:31
msgid "Latest modified texts"
msgstr "最近修改文本"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content.query.tpl:28
msgid ""
"Live query, send notifications when matching items are updated or inserted."
msgstr "实时查询，当匹配条目被上传或是插入时候发出通知。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_menu.tpl:39
msgid "Log Off"
msgstr "登出"

#: modules/mod_admin/templates/admin_logon.tpl:21
msgid "Log on to"
msgstr "登录到"

#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:9
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:121
msgid "Mailing address"
msgstr "通信地址"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:13
msgid "Main"
msgstr "主要"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:62
msgid "Make"
msgstr "创建"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:20
msgid "Make a new media item"
msgstr "创建新媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:45
#: modules/mod_admin/templates/admin.tpl:18
msgid "Make a new page or media"
msgstr "创建新页面或媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:36
msgid "Make media item"
msgstr "创建媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:9
#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:100
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:27
msgid "Media URL"
msgstr "媒体 URL"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:12
msgid ""
"Media encompasses all uploaded images, movies and documents. Media can be "
"attached to pages."
msgstr "媒体包括所有上传的图片，视频以及文档。媒体可以被附加到页面上。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_upload.tpl:25
msgid "Media file"
msgstr "媒体文件"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:132
#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:144
msgid "Media item created."
msgstr "媒体条目已创建。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zmedia_choose.tpl:4
msgid "Media on this page"
msgstr "该页面上的媒体"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:18
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_upload.tpl:17
msgid "Media title"
msgstr "媒体标题"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:25
msgid "Middle"
msgstr "中名"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:14
msgid "Modified"
msgstr "已修改"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:24
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:17
msgid "Modified by"
msgstr "修改者"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:23
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:14
msgid "Modified on"
msgstr "修改时间"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:110
msgid "Modules"
msgstr "模块"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:41
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_meta_features.tpl:12
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:12
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:12
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:15
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:12
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_acl.tpl:11
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect.tpl:8
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect.tpl:21
msgid "New Page"
msgstr "新建页面"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc.tpl:3
msgid "New page"
msgstr "新建页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:52
msgid "Next in category: "
msgstr "分类中的下一个："

#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:57
msgid "No items."
msgstr "无内容。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:71
msgid "No media found."
msgstr "没有找到媒体。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:48
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:42
msgid "No pages found."
msgstr "没有找到页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:5
msgid "Page connections"
msgstr "页面连接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:54
msgid "Page description"
msgstr "页面描述"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:46
msgid "Page keywords"
msgstr "页面关键字"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_advanced.tpl:16
msgid "Page path, default is"
msgstr "页面路径，默认是"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:16
msgid "Page slug"
msgstr "页面 slug"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:25
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:12
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:3
#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:96
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:33
msgid "Pages overview"
msgstr "页面概览"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:5
msgid "Person name"
msgstr "人名"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:6
msgid "Please fill in the title"
msgstr "请填写标题"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_duplicate_rsc.tpl:3
msgid "Please fill in the title of the new page."
msgstr "请填写新建页面的标题。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:104
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:169
msgid "Postcode"
msgstr "邮政编码"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:22
msgid "Predicate"
msgstr "谓词"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:32
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:48
msgid "Previous in category: "
msgstr "分类中的上一个："

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:41
msgid "Protect"
msgstr "保护"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:39
msgid "Protect from deletion"
msgstr "保护避免被删除"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:29
msgid "Publication date of original article"
msgstr "原始文章的发布日期"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:5
msgid "Publication period"
msgstr "发布时间范围"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:5
msgid "Publish this page"
msgstr "发布本页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:31
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:50
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:40
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_duplicate_rsc.tpl:18
msgid "Published"
msgstr "发布"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content.query.tpl:18
msgid "Query"
msgstr "查询"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content.query.tpl:32
msgid "Query preview"
msgstr "查询预览"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:24
msgid ""
"Rebuild all search-indices by putting all pages and data from the database "
"in the indexer queue. This can take a long time!"
msgstr ""
"将所有数据库中的页面和数据重新放入索引队列中，重建所有检索索引。这可能会耗费"
"相当长的时间。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:23
msgid "Rebuild search indices"
msgstr "重建检索索引"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:31
msgid ""
"Recalculate the numbering of the category tree. This can take a long time."
msgstr "重新计算分类树。这可能会耗费一定的时间。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:7
#, fuzzy
msgid "Referrers to"
msgstr "指的是"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:32
msgid "Remarks"
msgstr "附注"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:30
msgid "Renumber category tree"
msgstr "重计数分类树"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:57
msgid "Replace current medium"
msgstr "替换这个媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:36
msgid "Replace media item"
msgstr "替换媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_media.tpl:24
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_media.tpl:37
msgid "Replace this media item"
msgstr "替换这个媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_meta_features.tpl:12
msgid ""
"Resources in the <i>meta</i> category can have 'features': certain resource "
"properties that decide what to show or hide on certain pages in the admin. "
"If this box is empty, no features are enabled for this meta-resource."
msgstr ""
"Resources in the <i>meta</i> category can have 'features': certain resource "
"properties that decide what to show or hide on certain pages in the admin. "
"If this box is empty, no features are enabled for this meta-resource."

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_seo.tpl:5
msgid "SEO Content"
msgstr "SEO 内容"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:17
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:59
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_change_category.tpl:17
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:20
msgid "Save &amp; view"
msgstr "保存并查看"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:20
msgid "Save and view the page."
msgstr "保存并查看本页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:17
msgid "Save this page."
msgstr "保存本页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zmedia_choose.tpl:5
msgid "Search other media"
msgstr "搜索其他媒体"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content.query.tpl:6
msgid "Search query"
msgstr "查询"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect_tab_depictions.tpl:2
msgid "Select a connected image"
msgstr "选择一个连接图片"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_basics_form.tpl:27
msgid "Short title"
msgstr "短标题"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_features.category.tpl:7
msgid "Show address on edit page"
msgstr "在编辑页面显示地址"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_show_as.tpl:2
msgid "Show as"
msgstr "显示为"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_edit_basics.erl:125
msgid "Something went wrong. Sorry."
msgstr "出错了。"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:317
msgid "Sorry, you have no permission to add the connection."
msgstr "对不起，你没有添加连接的权限。"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:132
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:113
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:178
msgid "State"
msgstr "省/直辖市/自治区"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:124
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:81
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:146
msgid "Street Line 1"
msgstr "街道地址"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:88
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:153
msgid "Street Line 2"
msgstr "街道地址(续)"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:105
msgid "Structure"
msgstr "结构"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_haspart.tpl:3
msgid "Sub pages"
msgstr "子页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_basics_form.tpl:16
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:32
msgid "Sur. prefix"
msgstr "姓前缀"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_person.tpl:39
msgid "Surname"
msgstr "姓"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:119
msgid "System"
msgstr "系统"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:3
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:8
msgid "System administration"
msgstr "系统管理"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:17
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: modules/mod_admin/mod_admin.erl:134
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:13
msgid "The following"
msgstr "下面的"

#: modules/mod_admin/templates/_action_unlink_undo.tpl:9
msgid "The page"
msgstr "页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_visible_for.tpl:6
msgid "The whole world"
msgstr "全部可见"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:11
msgid "There are no pages with a connection to the page"
msgstr "没有连接到本页面的页面"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_delete_rsc.tpl:3
msgid "This can't be undone. Your page will be lost forever."
msgstr "操作不可以撤销，页面会永远丢失。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_status.tpl:9
msgid ""
"This page holds a collection of administrative options to perform certain "
"tasks on this Zotonic installation."
msgstr "本页面包含一些管理选项，用于执行相关操作。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:15
msgid ""
"This page is able to connect to others. For example you can connect it to an "
"actor or a brand."
msgstr "本页面可以连接到其他页面。例如你可以链接到作者或者品牌页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_advanced.tpl:39
msgid "This resource was created by the module"
msgstr "这个资源的创建模块是"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_date_range.tpl:25
msgid "Till"
msgstr "终止"

#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:31
#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:20
#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:33
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:5
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_basics_form.tpl:5
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect_tab_find.tpl:5
msgid "Type text to search"
msgstr "输入文本进行检索"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zlink.tpl:2
msgid "Type the title of the page you want to connect to."
msgstr "输入你需要连接页面的标题。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc.tpl:9
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload.tpl:6
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect.tpl:28
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_advanced.tpl:26
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:24
msgid "Unique name"
msgstr "唯一标识"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_advanced.tpl:45
msgid "Unique uri"
msgstr "唯一 URL"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc.tpl:6
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload.tpl:3
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect.tpl:25
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_upload.tpl:3
msgid "Upload a file from your computer."
msgstr "从电脑上传一个文件。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:4
msgid "Upload a file which is already on the internet."
msgstr "上传一个互联网内容。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_upload.tpl:34
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:35
msgid "Uploaded"
msgstr "已上传"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_zmedia_choose.tpl:36
msgid "Use the autocompleter to search the media in this site."
msgstr "使用自动完成来搜索本站点的媒体。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_connect_tab_find.tpl:8
#, fuzzy
msgid "Valid for:"
msgstr "有效："

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:22
msgid "View"
msgstr "查看"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:49
msgid "View all referrers"
msgstr "查看所有引用"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_publish.tpl:22
msgid "View this page."
msgstr "查看该页面。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_visible_for.tpl:3
#, fuzzy
msgid "Visible for"
msgstr "可见"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:17
msgid "Visible from"
msgstr "可见起始时间"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:23
msgid "Visible till"
msgstr "可见结束时间"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_edit_basics.tpl:58
msgid "Visit full edit page"
msgstr "访问完整编辑页面"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:56
msgid "Visiting address"
msgstr "可访问地址"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_website.tpl:5
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_address.tpl:47
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_website.tpl:12
#, fuzzy
msgid "Website for clicks on image"
msgstr "点击图片的网站"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_pub_period.tpl:12
msgid ""
"When a page has a publication date range then it will only be visible "
"between the two dates. Note that when you are allowed to edit the page then "
"you can always see it."
msgstr ""
"当页面被设置了发布时间范围后，它只在这两个日期之间可见。注意如果你有权限编辑"
"页面的话，那么你总能看到它。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_duplicate_rsc.tpl:2
msgid "You are going to duplicate the page"
msgstr "即将复制这个页面"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_delete_media.erl:52
msgid "You are not allowed to delete this media."
msgstr "没有权限删除这个媒体。"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_delete_rsc.erl:50
msgid "You are not allowed to delete this page."
msgstr "没有权限删除这个页面。 "

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:23
msgid "You are not allowed to edit the"
msgstr "没有权限编辑"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:154
msgid "You don't have permission to change this media item."
msgstr "没有权限修改这个媒体条目。"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_media_upload.erl:156
msgid "You don't have the proper permissions to upload this type of file."
msgstr "没有上传这个文件类型的权限。"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_url.tpl:6
#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_media_upload_tab_upload.tpl:5
msgid ""
"You have to specify a description of the file to make it easier to find and "
"share."
msgstr "请指定文件的描述信息，让查找和共享更方便。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:14
msgid "a connection to the page"
msgstr "到页面的一个连接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_content_page_connections.tpl:34
msgid "add a connection"
msgstr "添加连接"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_depiction.tpl:15
msgid "add media item"
msgstr "添加媒体条目"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:6
msgid "and the category of the new page."
msgstr "和新建页面的分类。"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_li.tpl:6
msgid "block"
msgstr "块"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:15
msgid "by"
msgstr "由"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:35
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:28
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:29
msgid "d M Y, H:i"
msgstr "Y M d, H:i"

#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:59
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:48
#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:40
#: modules/mod_admin/templates/admin_media.tpl:61
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:34
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: modules/mod_admin/templates/_edit_button.tpl:7
msgid "edit this page"
msgstr "编辑本页面"

#: modules/mod_admin/templates/admin_edit.tpl:27
msgid "editing"
msgstr "编辑中"

#: modules/mod_admin/templates/_action_unlink_undo.tpl:9
msgid "has been disconnected."
msgstr "已经取消了连接。"

#: modules/mod_admin/templates/admin_overview.tpl:34
msgid "matching"
msgstr "匹配"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_block_li.tpl:7
msgid "name"
msgstr "名字"

#: modules/mod_admin/templates/_action_dialog_new_rsc_tab.tpl:6
#, fuzzy
msgid "of the new"
msgstr "新"

#: modules/mod_admin/actions/action_admin_dialog_new_rsc.erl:49
msgid "page"
msgstr "页面"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:13
msgid "page has"
msgstr "页面有"

#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:13
msgid "pages have"
msgstr "页面有"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_media.tpl:5
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:19
#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:21
msgid "show all"
msgstr "显示所有"

#: modules/mod_admin/templates/_action_unlink_undo.tpl:3
msgid "undo"
msgstr "撤销"

#: modules/mod_admin/templates/_rsc_edge_media.tpl:12
#: modules/mod_admin/templates/_choose_media.tpl:9
msgid "untitled"
msgstr "未命名"

#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_media.tpl:8
#: modules/mod_admin/templates/_admin_edit_media.tpl:33
msgid "uploaded on"
msgstr "上传时间"

#: modules/mod_admin/templates/admin_widget_dashboard_latest.tpl:47
#: modules/mod_admin/templates/admin_referrers.tpl:39
#: modules/mod_admin/templates/_admin_overview_list.tpl:33
msgid "view"
msgstr "查看"

#: modules/mod_admin/templates/admin_logon.tpl:13
#: modules/mod_admin/templates/_admin_menu.tpl:7
msgid "visit site"
msgstr "查看站点"

#~ msgid "Make a new "
#~ msgstr "创建新"
